想捐羽絨被俾在囚義士

有冇可能俾到佢地? 記得上年冬天佢地話好凍，嗰張單薄嘅被捲住自己都瞓唔到，外國嘅監獄有暖爐，唔似香港好似慢性折磨咁

應該唔work?照幫你推先

有冇人幫我推下

點先可以幫佢地捱過冬天

唔好忘記佢地

羽絨被應該拎唔到入去 ?
輕推

推

推 我都想知

推上twitter

係拎唔到任何嘢入去
所以想好似月餅計劃咁捐俾佢地

一個適合人類溫度嘅冬天

搵議員會唔會有機？

想知

試吓contact邵家臻

留名

Facebook?

yes 問下星火嗰啲

pish

應該唔俾著自己衫
利申 鳩估

被喎 duvet 唔係褸

求高人指點

羽絨被 珊瑚被 毛毯被